獅子座既朋友入黎揮個手 （5）

繼續討論

lm

岩岩同獅子座分手
仆街仔黎

+1

佢做左啲乜 不過當然仆街係乜座都有既

琴晚急得濟開post

呢排係獅仔獅女既生日
雖然無得出去食晚餐慶祝係有啲失色

係呢度祝大家生日快樂

A0狗 年年都係咁樣過

其實無咩所謂啦 點過唔重要
最緊要唔好唔開心者

喺屋企煮飯仔

真 我呢都狂煮

唔想單身過生日

欲速不達啊

簡單啲講就係佢同我拍拖但掛住ex
然後我做既所有野佢都唔識感激

咁有無掛住ex 有種人係唔識感激人架
即使你做左啲乜佢都覺係老奉就廢左架啦個人
呢個世界無野係老奉

利申 我ex 咪一樣 三個月就仆番去ex度一鑊 咁玩左兩年

我生日已經過左

寄望下年

hi鳩影巴

生日都係留喺屋企一個過 習慣咗

人馬仔留名
超鐘意獅子仔女 真性情
好多時都做到朋友

可能要係駿洋村過
利申10 生日

Hello

其實好似中二以後屋企人都無點慶祝了

被隔離？

呢啲唔關星座事，關佢個人事

魔羯是否等於天蠍 我無知一問

山羊

咁無聽過身邊有咁既組合
不過人夾人都好重要 唔好太拘泥就可以

啱啱想黎問
我係山羊女同咗獅子男四年
近排因為新鮮感問題
男友對第二個女仔心動咗
傾過之後都發現
新鮮感問題唔係分咗手就解決得到
而大家都仲想一齊行落去
但我成日不經意懷疑佢
覺得好辛苦

其實好正常 正如倒番轉既話 佢可能都會成日懷疑你

不過如果有得一次咁 有時好難唔聯想會有第二次

但好殘忍既現實係 如果你keep 住懷疑佢

咁好快佢可能會爆 跟住真係搵過個

所以絲打你應該諗番當初你地傾完既野

睇下可否信佢係做到繼續一齊行落去

唔係既話 你試諗下 日日比懷疑 佢都會無癮

我都明呀
其實佢已經好好
話一有不安都可以去揾佢
佢寧願我同佢講都好過收收埋埋
但我又驚會比到壓力佢

盡量同佢講之餘又自己調整下
你都唔想一年後自己仲係度疑神疑鬼吧

巴打 上個post話同獅子仔曖昧冷淡 但佢睇曬我所有ig sc story 你話仲有機係點解？

仲係好掛住條獅子仔屌

真
會唔太想覆
有啲咩都未必第一時間同你分享

如果佢真心冷淡
唔會再望你既野架

你呢單野 好似好耐了？

就快生日…乞求生日快樂

唔追求浪漫，唔介意一成不變
幾好的

不過同佢成個月無聯絡之前send sc比佢 已讀我都無咩機啦應該...唉

其實有冇人想開個獅子tg grp

獅子星路過揮手

生日快樂

忽冷忽熱 定全冷
全冷應該無乜機

其實約出黎就一野見真章
獅子無興趣既人真係唔願出街

無group啊
唔搞啦 始終唔同人有唔同睇法 唔同言論
一意見不合 好易開火

忽冷忽熱都未玩完既

不如試下直接約佢
唔肯出幾次就真係可以疊埋心水

萍水相逢 點頭之交 一定和平 當然都會有例外

咁好係無一個特定基準
對自己太嚴係好事

屌.....以為係我自己留既comment

好過對自己無要求嘛

唔係高喎 係岩就岩唔岩就唔岩咁

點為之啱？

你地班獅子真係
有女埋身都唔食邊有貓唔食魚架

人人唔同架喎
都係不外乎

顏值 身材 聲 性格呢幾樣吧

食完 再唔理你 你肯定你想咁？

各位巴絲 我生日啦

無傾差不多成個月...無啦啦就約出街好尷尬咁

一個月？
佢唔so你？

獅仔報到 今日生日

個陣佢無啦啦話我唔適合佢，同我講左對唔住就fade out左...但照睇我全部story前日同佢講生快佢覆左多謝同吹左一兩句水 不過都好快dead左但見面係確定佢對我有好感

但以前岩又唔代表家下喎

有無借口果啲？

對不起 我來晚了

ching 生日快樂

一人一次打和 同埋熱情冷卻了應該

比不來好

其實只有搵野咁岩踩中佢有興趣

有時要諗埋對方果份
好易自己諗多左 諗埋一邊

主動小小 唔得咪算
講真一句msg 都可以煩到佢既話
你可以疊埋心水喎

通常熄左火就點唔返著架啦

獅子女反感有無可能挽救到

yes

應該無

你有無搵番人先

有搵番 佢生日前又block番我

結婚係責任同承諾 兩樣野黎

下 去到封你咁大劑？

無啊唉屌
勁冷淡 唔想同我發展掛
唔明點解唔直接del埋我 sc同ig
又要睇曬我啲story

唉屌 絲打 我都係啊
佢都已讀左我

佢打左幾句內心獨白比我
我打左篇野去回應佢囉
廢事講太多 驚自爆
但我有打到對佢有feel
想繼續了解佢咁

接近廿中左右啦
真係有機咩佢已讀我篇野喎
點分係好定壞
佢話對我有feel但未到好鐘意我，話佢唔岩我咁囉我都唔識分

唉 我知道啊
一開始佢真係好熱情...從來無擔心過呢啲問題
但佢真係突然就冷左轉變太大
仲接受緊呢個事實

Happy birthday to us

認真 無興趣你會唔會睇曬人地既野？

唔知獅子仔點諗 我會好奇囉有時㩒㩒下就睇晒story如果好討厭佢我就唔睇嘅...

咁好勝心強就咁架啦

獅子通常有興趣先會㩒

我真係唔知啦咁
我知有唔小會咁

有啲仲會老羞成怒添

之前講分開之後都封過
到底有幾唔鍾意我

真心咩佢好似連朋友都唔想同我做咁...
我有Po好多開心野係ig story啊
想比佢睇我過得好過佢...好on9阿咁做
不過有時佢po嗰啲story都會令我誤會係咪講緊我

我放棄緊啦其實
無對號入座啊
不過佢有時啲post有少少inside joke咁
可能我又諗多左啦~

你會否花時間係無興趣既野

我就真心不會

至於點解佢又好似連朋友都唔想同你做就真係唔知

不過你自己可以試下主動啲

設個死線比自己

獅子新人lm
咁多獅子bbbb生日快樂

姐係你對有過好感嘅女仔無feel就唔會再睇佢啲野？
我係一開始斷個陣搵過啦...又講過生日快樂咁
佢有禮貌地覆我兩三粒字咁囉唉

梗係啦 都無feel 不如做自己野好過啦

獅子男鍾意人係會做乜行為？

比你咁講又有返啲希望添
咁點先可以吸引返佢

獅子女係世上最癲既女人

獅子唔會杯尻人下話。。。

獅子仔係咪成日都忽冷忽熱？

有時啦

願聞其詳

脾氣太差，要面，想俾人欣賞，但係女人嚟
心理唔健㡽嗰啲就好恐怖
（平均十個獅子女得一兩個心理健康可以表現到獅子嘅優點出嚟）

師兄有咩經歷

好好既配搭

男女鬧交不嬲架啦

有，但係你要放到自己好低好低；你得唔得先

例如點有無例子

反而覺得放到自己好低唔work
獅子女太犯賤

要好有誠意，日日搵吓佢（唔好chur,佢會覺得煩）
間唔中會羞辱吓你咁，你之前做過嘅嘢一樣都唔可以做；簡單啲講，你要變成另一個自己

獅子男 巨蟹女 會點

射手

新人獅子女路過lm
敢講獅子仔女一樣咁犯賤
仲要十個有十一個都外貌協會

要有下台階先得

獅子仔決定左唔搵你 你永遠都唔會搵到佢

要激起佢嘅佔有慾，獅子佔有慾好強

獅子女lm
見到你個回覆真係忍唔住笑咗 中晒
我個ex就係毒L型 現任係MK型
大家點睇獅子女 + 天蠍男?

挑
你呢啲垃圾山羊男嚟講乜吖

又被動又小家
獅子男好太多太多，冇得比

咁你入星座post做乜？
又唔係真係得我ex係咁，睇個山羊post就知
講到自己咁客觀咁你又話獅子冇幸福？
咁我又係咪可以話咪撚拎你啲經歷同人畀

獅子女應該點樣追？

咩進度先

獅子座 萬歲

獅子女但身邊啲人都覺得我唔似
通常柒左或者做錯左啲咩 都會好爽快咁認左佢
寧願笑下好過 覺得下下撐到底都攰
自問都幾顧人感受 所以成日都唔識拒絕人
對朋友既容忍度出奇地高 好少會嬲人/比面色人睇
覺得係人地面前嬲好柒 又會搞到氣氛老尷
定係其實咁樣都係典型獅子黎

顧人感受唔識拒絕人+1
好少嬲出面 如果真係嬲會選擇暫時性唔覆機 自己嬲完就算

柒會認

大家散左幾耐先放得低？被分手方

btw 有冇tg gp?

以為鬧緊我

獅子仔

點睇獅子男同射手女

最近見到個好細粒既女仔
佢上晝班 我下晝 唔知點識佢好

我都係！

冇人講野了

[member]令到佢覺得你吸引
唔好show hand
一步步嚟
吊佢條引
十拿九穩
你吸引唔到佢講咩都冇用 [member]

約佢出街
睇戲 平時講多啲野

垃圾獅子 得5個post
不過都好過白羊 1個都未爆

可能各位都唔鍾意圍爐取暖

獅子呢排係咪好多爛桃花
近呢兩個月都有3 個女仔出現過
都唔啱

反而最鍾意個個唔鍾意我

冇桃花就真

我下個sem 同個女仔同科
諗起都興奮

佢對你有興趣就自然會搵你
拋多d 波比佢接

應該好啱傾
不過小心被fd zone
都係拋多d 波比佢接 暗示多少少

獅子好似一向多爛桃花

有冇人有TG 傾吓計 😞

一隻被動嘅獅子係要講到好白的

獅子無咩人討論

小弟開左個獅子座tg
希望大家多多支持
利申都係獅子仔
開多個平台大家吹水都易d😝

Sorry大佬 tg新手上路開錯左channel

依個gp先岩
大家可以傾計喇🤣🔥